家計會：本港夫婦每月做愛僅 3.7 次 較五年前減少

家計會發現，本港夫婦每月平均只做愛 3.7 次，比起 2012 年的 4.4 次為低。「土地問題」對性生活造成最大影響，「生活空間擠迫」及「與孩子同住一室」為最主要影響夫婦性生活的因素，其他因素包括來自職業、經濟和育兒等各種壓力等。不過，有逾八成的受訪者對婚姻，以及逾七成人卻表示，對性生活感到滿意或很滿意。

七成女性不欲生或再生孩子 養育孩子經濟負擔重責任大

調查結果顯示，本港夫婦的平均子女數目，維持在 1.2 至 1.3 的低水平。近七成女受訪者表示，不想生或再生孩子，只有 15% 女性表示希望生或再生孩子，有近 15 % 人則仍未決定是否想生育。女性列出不想生育或只會生一名孩子的三大原因，包括養育孩子「責任太大」和「經濟負擔重」，以及「想多些個人時間和發展空間」。

溝完港女都無得扑
溝來把撚咩

溝大陸妹扑幾次
間屋都無撚埋

扑野都冇地方 真係冇講錯喎

係因為你廢，無地方養細路先唔同你扑咋，廢柴

土地問題> 真香港人做愛次數減少 > 蝗蟲人口不斷增加 > 香港人不斷被溝淡 > 香港已完

連登仔日日都打飛機

家計會發現，本港夫婦每月平均只做愛 3.7 次
但本港SP性伴侶每月平均做愛達10次

又關港女咩事？
唔係個個好似樓主老母咁鐘意係樓主面前比人屌

有地方咪又係無得扑
吊

公平咩